【Now新聞台】一田百貨沙田及觀塘店，有員工初步確診乖

【Now新聞台】一田百貨沙田及觀塘店，有員工初步確診新型冠狀病毒，兩間分店今起暫停營業。

一田百貨表示接獲通知，沙田店家品部一田員工及觀塘店壽司專櫃員工初步確診，沙田及觀塘店今日起暫停營業，進行全店清潔，同時已安排兩店所有員工作快速核酸檢測，重開日期另行通知。

沙田初步確診員工本月五日有上班，工作期間有帶囗罩，而觀塘店壽司專櫃員工本月三日早上有上班，工作期間有戴口罩及手套。

一田感謝祭